mewe python group

Let's learn, share, hack, play, have fun

如果你係連登仔 and 有mewe account and 學緊/用緊python
歡迎加入mewe group, LIHKG Python Club

方法: 回覆此post with你既mewe link, 我會加你入group
我既mewe link係

如果唔想比其他人見到你既mewe link, 可以加密比我 (記得連同你既invite link一齊比)

同步發送: 軟件台, 上班台